想問巴打....

如果我塊版只支援ddr4 2133 ram
但我見而家無呢種ram賣
買ddr4 2400得唔得呢？
版：Msi H110-pro-vd plus